平時大家點樣屌廢老

有無人分享下

屌你廢老

( Show Blocked User - Oliver吉魯 )完全封鎖